IB孖展一問

初玩
入左70皮港紙
買左70皮港紙等值美股
冇換錢
當我short左美金
每日三十蚊港紙孖展息
扣左三百幾蚊
前日發現FXCONV平左美金
但星期四五都繼續扣三十
點解嘅

會唔會關T+2 settle事
即係今日先當平左倉